［藍營探索］去各大小公園收廢老風，知己知彼

最近都有去新界九龍區屋村嘅公園
聽下佢地點討論反送中

聚集主要係D 阿伯，有D捉棋，有D 賭錢，有D玩太極，etc
佢地大部分感覺讀書唔多，已退休，以前多數做勞力工作，公園係佢地生活唯一娛樂，所以佢地都支持大媽

先講我嘅感覺，其實佢地好多係真心膠

1. 呢班阿伯大部分支持中國
2. 認為中國好，強大，富有（接近盲目地認為）
3. 反送中嘅全部係後生，學生
4. 搞亂香港， 搞亂經濟
5. 政府宜家都好好，你有飯食有工返
6. 支持政府暴力清場，即使殺死大量港人都可以
7. 應該將香港變到新疆咁，咁就安寧
8. 香港人係全部收錢去遊行
9. 好多阿伯有定期上深圳嘅習慣，覺得港珠澳，深圳灣，高鐵，聯繫兩地，對佢地好
10. 反送中係要搞革命，要打倒共產黨
11. 多數用大陸電話，因為平，成部電話都係大陸app，睇好多普通話嘅片
12. 唔覺得tvb 偏彼，認為唔同媒體嘅報導都係差唔多

道理係佢地身上用不著 （我亦冇同佢地理論過）

佢地好多論點，同CCTVB報導好符合，證明媒體,對缺乏批判性思考同知識水平較低嘅人影響力好大

大家可以集思廣益，對佢地有咩可以做到，我相信呢班係無法被拉攏嘅人士。

歡迎其他人講下收到咩風

漏咗好重要嘅一點
佢地對自由，公平，公義，冇乜感覺

不如集體送上大陸算啦
班垃圾唔配享有西式自由社會
咁鍾意中國就死上去

Tvb係禍根

佢地呢d思想已經根深蒂固。
點搞

智能燈柱
問佢地有冇隨地吐痰，衝紅燈，打尖，亂拋垃圾

著起件濕尻糾察背心罰佢錢

👍👍 所以文宣都需要聽

用嚇佢地嘅方式一D 用都冇

落得公園嗰批好難改
集中文宣啲收成期嘅淺藍好過

721